收到船公司有關Condom嘅內部消息

各位密友，你哋如果屋企condom存貨唔多嘅，好快啲入定貨。

兩星期後，大陸將會缺醫療保護衣主要成份 聚異戊二烯，所以要用二手condom用來生產。

一方面解決原材料問題，另一方面精子可以殺武漢病毒。

#中國萬歲
#我愛中國
#手動轉

話你ON9怕你嬲

準備通宵排隊去買了